713晚的金鐘，不用推，知道分享到fb/else就好了

匯報一下，7月13大約11pm的金鐘
由於個人覺得呢d只係俾大家多一個資料&support絶食需知，因此🙅霸佔連登其他更重要討論&行動！share到其他平台好了

圖一 往中信天橋紙張全被拆
圖二 出lift 由中信去立會行，沿途地磚加膠水
圖三 去探訪絶食者前先瀏覽他們每日更新資訊板

［探絶食須知］
1.去前可以帶備充好電的charger，他們風扇/手機需要充電
2.另外，需要冰箱，睇下有冇人識海富附近公司/地方，可以提供冷卻冰水等服務

［想絕食的 少量須知］
1.按自己情況/身體狀況 衡量選擇形式
有全程（24小時係海富訓埋）
部份（因為病況，需要晚餐時間吃某類食物）
絶食後因工作要出去，工作家中繼續絶食
2.不是求死，而是求生
是用頑強生命力喚醒更多人覺醒，得民心得天下
3.建議帶厚少少軟墊
之前留守訓左一晚地，周身堅痛
4.可自行帶耳塞
果個位對住馬路，車聲都幾響
5.有好好既醫生ck住絶食者狀況

香港人加油！想輕生既 可以嘗試先參與絶食，至少死是一刻的行為/抗爭，而絶食是長期的搖動/抗爭；
只有留住生命，才能有不同的可能
就像桔爆既氣球，仍然保留自己漂浮既能力，才可以在氣球身上貼上訊息，傳遞愛！

我們還有很多事要做的！繼續不同的遊行，示威，留守，說服，軟硬的一切，都好需要人，好要你和我們一起，
即使你累了，出唔到，不要緊，抖一抖冇人怪你呢！

順便送上
放鬆心情的地方👇
一人一句 舒緩下

電子版連儂牆，繼續互相打氣👇撕不走的連儂牆
實體連儂牆 可以貼
不要守

也可以用電子版

also，多謝絶食發起人兼絶食249hrs Roy傳道，陳伯(提醒我們抗爭就要有頑強生命力)，一班前後加入既絶食者，和理非優勇武派，各被喚醒的家長長輩&香港人 ILoveU all,謙卑 進可攻 退可守，齊上齊落

另外，得悉13/7深夜3點 有人去向佢哋淋水，
我地需要些人保護他們！！